今次我又撐屈穎怡喎

中国：幾十萬隻蝗放棄工作，家人，逃離中国
文妓：逃兵是要處決的
唔反了

同我一樣曲線救國

新年流流 病毒想帶你回家
在那武漢酒家 哪管它有無野味
請你食隻蝙蝠 中咗冠狀病毒
你喺隔籬病房 你知道嗎

721 3萬逃兵 駁唔到 完

人地叫屈穎妍妍妍

sor9感動得滯打錯字

D音啱哂.